［認真］如果你當時係會翻側嗰班台鐵上面

如果我嗰刻Feel到架車開得異常地快，我可以做啲咩補住條命？

睇完單新聞好不安，係嗰一刻有無野可以做到？

無

捉住隔離條女對腳/對奶

捉完之後無事點算

享受過，無悔

push

如果成車d女都係80路點算

別有一番風味

同公司請定假先

無呀

老闆：你聽日唔洗返工啦

會開心笑出黎，終於可以死，唔洗再活受罪

巴打做乜咁灰